有無巴打用緊3無限 4.5g 覺得點

係地鐵收得點 通常都搭紅綠 西鐵同東涌綫

好撚廢